為食女立志做醫生

為食女立志做醫生
【本報訊】協恩中學的女狀元陳詠妍除了7科考獲5**級外，在數學科的延伸部分亦考獲5**級，成為超級女狀元，對理科有濃厚興趣的她原來是「食得之人」，中五時已開始在社交網站Instagram寫食評，更有逾六百名追隨者，下至街邊數元小食、上至花費數千元的高級法國菜，詠妍也品嘗過，亦饒有心得，「最鍾意食分子料理，覺得好有創意！」冀將來考入醫科，「食好嘢要使錢，都要識搵錢至得。」

為 食女

我理解咗做，為·食女，立志做醫生

為，食女，立志做醫生
為食，女，立志做醫生

....

有冇人知佢做咗醫生咪

睇錯左 立志食女醫生

兒子生性病 母倍感安慰

Wow

為食到咁瘦

咁究竟到最後佢讀緊乜
中國廚藝訓練學院 第106屆畢業生 唐牛歡迎你

8科5**任揀啦
問佢讀乜唔通覺得佢入唔到醫？

靚女

留德華女被姦殺 曾高聲叫喊

old new is so 唔識串

my mind is so dirty

警蘭桂坊截大麻快餐車 拘捕兩毒男

其實唔講標題
難得佢肯咁坦白講為錢
以前啲狀元讀law就話伸張正義讀醫就話濟世為懷
心入面都係為錢但又要包裝
依條女夠坦白

咁既成績想搵唔到錢都幾難

用緊IE?

邊有咁快

始祖係咪呢個

幾千蚊食法國菜
有錢真係可以打橫行

Year 3

為食女 立志做醫生

為食女先係香港用詞，唔係咩吃貨

為食猫冇咁易get錯

博大精深

屌你D圖

屌 我睇左做 為食女立志食醫生

好想屌

仲有人睇得錯呢個

咪睇過

定係“江交棒心情愉快”

唔識串

為食妹得唔得

為食女，立志做醫生

Fake曬

做律師先有前途

sls

有冇多啲

old news is so....

樓上啲圖

求ig

兒子生性呢

睇錯為左食女做醫生

睇錯為左食女去做醫生

西有異味

x2

IG 名係咩？

乜撚野........

射精

仲以為條仔咁痴情
為左條女去做醫生咁有大志

快點醫療我

原來林保怡咁慘

學生咁有錢

你打Julie the taste bud就會有

鬼叫佢食左家明

呢個巴打黎
好似搞到人地比人炒定自己比人炒

柏豪新春袋呢

D圖笑到仆街

女學生走光 男學生扯曬

嘩屌 同佢上過堂一齊做過project 果陣我仲係到諗佢係咪得14-5歲...

中文真係博大精深

呢個將會成為經典標題呀

兒子生性病母倍感安慰

明明已經有一段時間，但係每次見到呢個topic都係會入嚟中伏

??????????????

睇一次笑一次

姐姐我想入你個系

有標點符號同冇標點嘅威力

走光 同 扯晒 呀

邊個咁有心做埋總結

識唔識中文呀垃圾

「父涉姦兒子女友被捕」呢句可以點拆

標題既重要性

父涉姦兒子 女友被捕

想食女唔洗做醫生架
做雞蟲啦你

old news is so exitcitng

父涉姦兒子女 友被補

一開頭仲以為係甜故名開錯台

荔枝角收押所有囚犯用床單自殺

lm

父涉姦 兒子女友被捕

父涉姦（人名） 兒子 女友被捕

父涉 姦 兒子 女友被捕

父涉姦 兒子、女友被捕

仲想睇勵志故事

父涉姦兒子(日本人名) 女友被捕

其實第一個應該係果句乜乜 天下雨, 客人留不留

有好多個意思

呢個

下雨天留客天留我不留

這句句子的基本拆解意思
下雨天留客，天留我不留
下雨天，留客天，留我不？留
兩句句子中的意思完全相反，在客人留給主人家的字條中被主人誤讀，於是主人送客，令客人無棲身之地。

七種拆解方式，見於劉玉琛《標點符號用法》
下雨天留客，天留我不留。
下雨天留客，天留我？不留。
下雨天留客，天留我不？留。
下雨，天留客；天留我不留！
下雨天，留客天，留我？不留。
下雨天，留客天，留我不？留。
下雨天，留客天，留我不留？

old news咁多人未睇過
連登好多細路仔🙄

有志氣

為左食女, 立志做醫生
做左醫生, 真係多到食唔晒啦

睇過曬但都仲係咁好笑